有冇香薰機推介？無印嗰隻掂唔掂？

Google咗好似都冇咩推介
想問下無印果隻好唔好用？
（例如嘈唔嘈 會唔會令附近嘅嘢濕？）
或者有冇推介？

如果天氣濕度高時香薰機噴氣範圍會好濕，嘈就唔算嘈，滿水可以 last 到 180 mins。

但其實佢實際上 算唔算有加濕作用？

當然可以當加濕，有時開暖氣乾得濟我都會著部機。

我有無印同thann
無印平一半，簡約，大部
想要加濕功能建議揀無印
Thann的香薰出哂名，外型又討好
不過細部相對加濕就無咁好
只可以做香薰機
搵代購$1400包一機兩枝油
佢一枝油都賣$300，計返同無印差唔多

無印都有大細款分

首先要睇你想用水定精油直接噴

請問有無邊隻香薰機係無線的？
入電芯或充電式都得

買咗開頭成日用, 用用下都懶開來用
高仿版買過 , 氣化少一半. 正版勁好多.

成日撻落床成粒鐘都未訓到
想買部睇下有冇用